我知做雞嘅方法有好多種 但第一次見自稱酒店kol

話說見到有個奇怪ig ac follow
好奇睇下咩料
酒店kol? What the fuck?
港難當頭仲返大陸開房？

臭雞不了
係大陸做嘅臭雞 更加不了
但基於助人為快樂之本嘅原則
助攻佢紅透酒店kol界半透天
呀唔係 係大陸酒店kol